屌 又有手足比鬼捉

認真 雖然話唔捉鬼 但到底點先可以解決
唔想再見到有手足比狗拉

打狗救人